%-------------------------
% Resume in Latex
% Author : Matvey Sizov
% License : MIT
%------------------------

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{tabularx}
\input{glyphtounicode}


%----------FONT OPTIONS----------
% sans-serif
% \usepackage[sfdefault]{FiraSans}
% \usepackage[sfdefault]{roboto}
% \usepackage[sfdefault]{noto-sans}
% \usepackage[default]{sourcesanspro}

% serif
% \usepackage{CormorantGaramond}
% \usepackage{charter}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
    \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

% Ensure that generate pdf is machine readable/ATS parsable
\pdfgentounicode=1

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[1]{
    \item\small{
            {#1 \vspace{-2pt}}
    }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
    \vspace{-2pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
        \textbf{#1} & #2 \\
        \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
        \textit{\small#1} & \textit{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeProjectHeading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
        \small#1 & #2 \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[1]{\resumeItem{#1}\vspace{-4pt}}

\renewcommand\labelitemii{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%%%%%%  RESUME STARTS HERE  %%%%%%%%%%%


\begin{document}

%----------HEADING----------
% \begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
%   \textbf{\href{http://sourabhbajaj.com/}{\Large Sourabh Bajaj}} & Email : \href{mailto:matvey-sizov@mail.ru}{matvey-sizov@mail.ru}\\
%   \href{https://t.me/bot4e}{https://t.me/bot4e} & Mobile : +79042951395 \\
% \end{tabular*}

\begin{center}
\textbf{\Huge \scshape Матвей Сизов} \\ \vspace{1pt}
\href{mailto:matvey-sizov@mail.ru}{\underline{matvey-sizov@mail.ru}} $|$
\href{https://t.me/bot4em}{\underline{t.me/bot4em}} $|$
\href{https://github.com/wtkeqrf0}{\underline{github.com/wtkeqrf0}} $|$
\href{tel:+79042951395}{\underline{+7 (904) 295-13-95}}
\end{center}

%-----------EDUCATION-----------
\section{Образование}
\resumeSubHeadingListStart
\resumeSubheading
{Воронежский Государственный Технический Университет}{Воронеж}
{Компьютерные системы, информационные технологии и программирование}{2021 -- 2025}
\resumeSubHeadingListEnd

%-----------EXPERIENCE-----------
\section{Опыт}
\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheading
{Главный IT инженер\emph{}}{2024 Январь -- н.в.}
{Сбер}{Москва, Россия}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Разработал и реализовал архитектуру интеграционных тестов продукта}
\resumeItem{Написал helm-чарты для автоматического деплоя тестового окружения в кластер}
\resumeItem{Реализовал пайплайн для автоматического прогона тестов}
\resumeItem{Учавствовал в доработке Istio под потребности Сбера}
\resumeItem{Разработал оператор для централизованного управления контрольными панелями и их дата плейнами}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheading
{Backend разработчик\emph{}}{2023 Январь -- 2024 Январь}
{АлькорТех}{удалённо}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Спроектировал архитектуру сервисов для образования цены продукта}
\resumeItem{Реализовал API для менеджеров и администраторов}
\resumeItem{Спроектировал и реализовал сервисы нотификаций}
\resumeItem{Взаимодействовал с аналитиками, фронтами и мобильщиками}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheading
{Backend разработчик\emph{}}{2022 Июнь -- 2023 Январь}
{BlackWall}{Москва, Россия}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Дорабатывал API личного кабинета пользователя}
\resumeItem{Занимался написанием и оптимизацией SQL транзакций}
\resumeItem{Реализовал сервис для рассылки почтовых писем}
\resumeItem{Интегрировал в сервисы сбор метрик и отправку трассировок}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheading
{Backend Go разработчик\emph{}}{2022 Февраль -- 2022 Июнь}
{Калужская Сбытовая Компания}{удалённо}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Написал backend поверх сервиса на 1С}
\resumeItem{Занимался написанием личного кабинета пользователя теплообслуживания}
\resumeItem{Реализовал возможность уведомления пользователя через Firebase}
\resumeItem{Интегрировался с API банков для возможности оплаты услуг и задолженностей}
\resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd

% -----------PROGRAMMING SKILLS-----------
\section{Технические навыки}
\begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
\small{\item{
\textbf{Языки программирования}{: Golang, Java, Bash, Groovy} \\
\textbf{Базы данных}{: PostgreSQL, MongoDB, Redis, MinIO} \\
\textbf{Брокеры сообщений}{: RabbitMQ, Kafka, NATS} \\
\textbf{Типы API}{: REST, gRPC, GraphQL} \\
\textbf{Инструменты разработки}{: Linux, Git, Docker, Kubernetes} \\
}}
\end{itemize}

% ----------SUMMARY----------
\section{Обо мне}
\begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
\small{
\item{За более чем двухлетний опыт коммерческой разработки на Golang смог выработать подход и алгоритмы работы с разными проектами. Это помогает мне быстрее погружаться в рабочий процесс и предоставлять нужные технические решения.} \
\item{Понимаю, как работает фронт, какие данные и в каком виде они хотят получать. Умею правильно декомпозировать задачу и точно оценить время, требуемое навыполнение каждой из подзадач. Всегда уточняю требования, чтобы сделать именно то, что нужно. Знаю основы информационной безопасности, не допускаю появление уязвимостей} \
\item{• Моя цель - создавать и развивать приложения на основе передовых методов разработки, чтобы получить исключительный продукт.} \
\item{• Личные качества: Открытый и неконфликтный. Быстро нахожу общий язык, особенно со своей командой. Всегда беру ответственность за свою работу. Ценю свое время и время окружающих. Всегда открыт к новому. Тактичный и вежливый.} \
\item{• Увлечения: Читаю статьи о новостях из мира IT, в особенности про Golang. Изучаю новые технологии. Ежедневно изучаю Английский язык. При появлении свободного времени, трачу его на спорт} \
}
\end{itemize}

%----------------------------

\end{document}